其實拍拖咁麻煩有咩好？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

出街食野玩要洗好多錢
一齊出街又要著又好好睇睇
又要扮識照顧人 要安排周到
又要諗話題講 唔可以悶親人
放工放假想休息下都要陪人
又麻煩又辛苦
利申:a0

啱啊

咁你拍唔拍？

啱呀！但我想拍拖

其實自己一個更開心。。。

最憎諗野 淨係想灘係床上面

咁呀b 又成日招女友

D 女都唔會揀你啦
你下半世留係屋企玩羊啦

點會16歲，佢係我同學喎

你.......

其實唔煩 岩既話所有野都係自己自然會想做 想講 同自在 出街都唔洗話一定要打扮成點